就算政府贏咗，林鄭 警察 同 建制已經輸曬

唔好理場仗結果係點
對 林鄭，警察，建制
做過既仆街野一定
要記僅入腦
唔好比 時間沖淡
亦要一世杯葛香港警察
thanks